發唔發覺世界盃已經嚴重影響到我地日常生活？

一日睇三四場波
無時間做其他嘢

個腦全日不停諗住世界盃

4年先影響你一次, 同埋係你唔識自我控制姐

唔會 我個腦無時無刻都諗起梁天琦

屌係 我已經走左兩日堂 日日個腦都係到等開波